七一不如高掛"非常熱烈歡迎千古一帝習大大君臨香港"有冇得諗

老衲成晚發功都爆不起一個post